閒說那香櫞沽空前無顧慮我感受 還談論往日放空得未夠

嫌契媽不能幫搵快錢又臭又難受
難道講一講你的新朋友
嫌台電說夠 再用蘋果伴奏
期望升一千倍以上至准走

閒說那香櫞沽空前無顧慮我感受
還談論往日放空得未夠
然而留下了壞帳 會令連登認購
你猜他能否開口

未到天台吧 讓我講多一個
其實都關於我 你大概清楚

遊戲都一早玩完
贏便慶祝 輸了氣便斷
來吧你想割便割
不必心軟只望你心酸
賣了這一千股
已完成宏願 儘管苦短
誰料夢想一早已跌停
唔賣亦逼不得已 講過便算

傳說有七成巴打明言買入過不售
而其實一仙半股都賣透
回頭遺下那是我
看盡人心萬態
搭尖峭涯好風景
未到天台吧
讓我講多一個
其實都關於你 你大概清楚

遊戲都一早玩完
贏便慶祝 輸了氣便斷
來吧你想殺便殺
不必心軟只望你心酸
活了這一千天
已完成宏願 儘管苦短
誰料一早已買平
唔賣亦逼不得已 講過便算

傳說有七成巴打明言買入過不售

依句改得好好

十面埋伏？

還談論往日放空率未夠